梁天琦算唔算係condom？

大陸仔冇bno

佢可以去美國

其他人先係佢既condom好無

邊個黎，已經無人記得

乜水呀 冇人記得呀